垃圾！全部都係垃圾！

香港人！垃圾！

濕撚晒

老老實實，有冇人想一齊清理？